[LIVE, 突發] 02/07/20 NSW早晨

Sydney 今日有雲
最高氣溫22度
最低9度
相對濕度64%
出錯topic

Jm9

早安你好